香港係一般公司做IT，真係狗都不如

入左間十九公司，做it狗
成間公司得兩個it狗
同佢搞掂晒啲network，做返晒啲record
水又要換 燈膽又要理埋 仲有幫手派信

今日竟然聽到啲老細話
IT兩條友唔掂

即刻屌左出嚟

朋友公司個IT要落單買外賣

狗都不如

IT狗

屌，做男人都一樣狗都不如啦

Btw IT狗

唔寫code寫web

慘過做狗

見 IT人除咗做 IT 份內事，仲要做其他九唔搭八嘅嘢

因为IT人效率太高

屌樓上老母
唔好 都係搵隻狗去屌算

唔洗理條頭啦，早就扑咗佢，如果唔喺你隻殘體狗，我都睇唔到佢叫

仲要幫手時做會計，市場，採購，行政，人事等部門的事⋯⋯